【爆煲風波】樂視A股開市忽然停牌！ 有重大事項公佈

昨日傳出樂視將裁員20%，又指樂視體育總編輯敖銘已辭職，謠言滿天，樂視A股於今早開市前忽然停牌，指將公佈重大事項，臨時停牌。

樂視昨日受裁員消息困擾，A股昨日跌近8%，收報35.8元人民幣。樂視為大股東的酷派（2369〕昨日下跌近5%，今早開市前跌1.25%，開報0.79元。

內地傳媒《懶熊體育》引述消息稱，樂視體育內部已决定整體裁員，幅度將達到20%，其中智能硬件部門的裁員幅度高達50%；於今年5月11日先加盟的樂視體育總編輯敖銘，據悉已遞交信辭職，至離職日只上任短短7個月。其後內地新浪引述樂視回應稱，「樂視體育整體的優化幅度在10%左右，不同部門不盡相同，具體優化比例根據各業務經營實際情況而定。」

樂爆

[img]
[/img]

預左啦

支爆近了
你們應當悔改

支爆第一步

裁員及集資兩樣一齊做先救得返間公司

救唔返嫁啦，多謝燒山

燒山好野

樂視：尋晚我輸咗比個姓蕭嘅，佢用最新消息燈我，好快

食返包chips慶祝下先

樂視竟然停牌，我當然非常震驚。首先我要講講在此次事件中我所錯估的事，然後我們講這件事的影響和意義。

最新蕭析

雷曼